<h1 align="right">الحكومة التعاونية هي المستقبل</h1>
<h2 align="right">مقدمة</h2>
<p align="right">تخيل نظام حكم يمثل مرآة للشعب الذي يمثله ، يحترم اختلاف شعبه ويوازن الشمولية. نظام حكومي مصمم للمتعاونين وليس الخصوم. عندما لا يكون المال أو الحزب أو الأيديولوجية شرطين أساسيين للتعيين في المجلس التشريعي ويكون للمحرومين تمثيل نسبي. تخيل نظامًا حكوميًا محصنًا من التأثير المفرط لمجموعات الضغط الأحادية ، والسياسات الخلافية والمصالح الضيقة. نظام مصمم كبديل للمكونات الإضافية أو هجين لأنظمة حكومية أخرى. نظام يمكن تنفيذه من القاعدة الشعبية دون تمرد أو عصيان مدني أو احتجاج. حكومة للكثيرين والقليل. اليسار واليمين ، الأغنياء والفقراء ، المتوازنون ديموغرافيًا ، الخالي من الناحية الإيديولوجية ، حكومة لنا جميعًا.</p>
<h2 align="right">بيان رسمي</h2>
<p align="right"><a href="manifesto.md"> اقرأ البيان </a> وكيف أن التعاون - مؤتمر الاختلاف الذي يحدد كل جزيء وذرة وجزيء - يحدد أيضًا العقد الاجتماعي لكل عائلة وقرية وأمة.</p>
<h2 align="right">تلامس</h2>
<p align="right">أو رسالة لنا في كولوكراسي في جامي mail@colocracy.org الاتصال</p>

<h2 align="right">مساهمة</h2>
<p align="right"><a href="https://codeberg.org/colocracy">Codeberg تعاون على</a><br /><a href="https://mastodon.social/web/@colocracy">Mastodon تالاتصال على</a><br /><a href="https://twitter.com/colocracy">Twitter تابعنا على</a><br />
<a href="https://www.iota.org/">IOTA دعم المؤلف من خلال التبرع مع</a><br />
<code>
iota1qq365hf9pfgywy9r4fy6qkngp3elqgeqerv03qlth408ncdnwhqfsdqlul0
</code></p>
